
Source y License:

https://licensing.jamendo.com/en/track/584665/what-should-i-do-radio-edit
https://licensing.jamendo.com/en/track/951448/show-me-what-you-got

(Modificado los datos ID3 Tag desde VLC para ponerle "Pappo" en lugar de "Ay14Ice" de Artista)

Es musica de licencia libre que tiene los ID3 Tag completos y bien.

No borrar este TXT, que sirve para comprobar que no esta leyendo archivos que no sean *.mp3
